【集思廣益】點樣可以令意志更強大？

萬一不幸被捕，係臭格班畜生咩都做得出

推

822 3點 愛丁堡廣場

作出反抗，就預左有今日。
古有臨行刑前而處變不驚，一派氣壯山河之勢。
良心矣
自反而不縮 雖褐寬博 吾不惴焉 自反而縮 雖千萬人 吾往矣。

到真係面對時就未必個個都咁大膽